有冇巴絲參加過Topdeck或contiki

一條毒L想去歐美
身邊d friends又興趣不大
見到topdeck/contiki搞d半自助形式團
包交通住宿
請問有冇巴絲join過？？